連加特X拉舒福特 呢個組合算唔算英超第一

雖然會員IQ加埋唔過100，但球員幾勁

澄清少少
會員連加特 IQ : 90
會員拉舒福特 IQ : 10

咁計仲有空間加埋你

連加特180
拉狗 -100

原來有人弱智過港毒之父

港毒之父識放針唔算蠢

第一柒？

又25

得拉舒福特高質
連加特條撚樣成日入完波跳埋d弱智舞

港毒之父hack

你都無撚用架啦 自己隻狗都睇唔住

佢自己都係

我可以證明